{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104075",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이찌멘"
    },
    "text": "いちめん (이찌멘)\\n\nソウル西大門区倉川洞72-1\\n\n和食 , 00:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 15席/部屋:部屋なし , 新村の中に位置する日本料理店「いちめん」は、和風のインテリアと照明で静かで雰囲気のある空間を提供しています。 こちらは席の確認がしやすいように空席表示板を使用し、紙の無駄を減らすために電子メニュー板を導入しました。 リーズナブルな価格でボリュームたっぷりで美味しい日本料理が楽しめるので、多くの人が訪れる場所です。 ボリュームたっぷりの量と手頃な価格でおいしい日本料理をお探しの方は、こちらをぜひ訪れることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "いちめんはどこに位置していますか？",
            "answer": "いちめんはソウル西大門区倉川洞72-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "いちめんはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "いちめんは和食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "いちめんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "いちめんは00:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "いちめんは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、いちめんは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "いちめんの席数は何席ありますか？",
            "answer": "いちめんには15席あります。"
        },
        {
            "question": "いちめんには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、いちめんには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "いちめんのインテリアはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "いちめんのインテリアは和風で静かで雰囲気のある空間です。"
        },
        {
            "question": "いちめんではどのような表示板を使用していますか？",
            "answer": "いちめんでは空席表示板を使用しています。また、紙の無駄を減らすために電子メニュー板も導入しています。"
        },
        {
            "question": "いちめんの料理はボリュームがありますか？",
            "answer": "はい、いちめんの料理はボリュームたっぷりです。"
        },
        {
            "question": "いちめんの料理は手頃な価格ですか？",
            "answer": "はい、いちめんの料理は手頃な価格です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 312
    }
}